利物浦為蘇亞雷斯種族歧視事件向艾夫拿發道歉信

Former Manchester United defender Patrice Evra has revealed that Liverpool have sent him a letter apologising for the way they handled the racism row between him and Luis Suarez.

"Yes, first of all, I was really pleased when Jamie Carragher apologised, of course, I received a personal letter from Peter Moore and I was really touched by it," Evra told Sky Sports Super Sunday ahead of the Reds' clash with United on Sunday afternoon.

"He told me he hopes he was never too late as this incident was nine years ago but I thought it was really positive.

"After like three days after the show (they got in contact), I was like 'thank you very much, this letter has really touched my heart'. I was very disappointed for such a big club as Liverpool to support a big cause like that but now I can see real people, honest people working for this club and I even get more respect for Liverpool because they are fighting for a problem about the human race.

"I was really pleased. I just said I hope you're not going to win the league but that was three months ago. It was really important for me and as I say, we have a big rivalry between us but this shows you Liverpool are a top-class club."

cls 差唔多10年先出道歉信

你估林鄭10年後會唔會道歉?

好講唔講啦

唔洗佢道歉
問吊啦 仆街

面對遲來的道歉，艾夫拿看來仍很感激：「我看見一位為利物浦真誠做事的人，而對紅軍我則更為尊重，因為他們正認真應對一個人類族群的嚴肅問題。不過我雖然很高興，仍跟摩亞說：『我不希望你們贏英超！』」

小9氣

小氣撚艾夫拿 嬲足十年
得你一個比人歧視咁

人歧視佢佢歧視番人

艾夫華自己打球迷
都俾足協永久放逐啦

你估利迷會唔會道歉